mon post 見到 d 利迷 話米勞列係一線尾真係忍唔住咸左😭

呢鋪真係唔慌唔尾😭

個表全部一線 佢包尾咪一線尾

笑到喊?

岩

唔係利迷先笑得出😭

踢英超=一線

笑撚死

新黃大仙

的確係

連包禾都不如

Joe hart尾三

哥帥又然

賓科

邊有利迷吹奏米勞列架

廢到咁撚樣wo 正常智力都怒屌啦

施治廢到

江郎才盡